{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 피카소 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室料金は2名基準で、特殊客室については直接人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 政府の政策により使い捨て用品の使用が規制されているため、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品は提供されません。 個人用洗面用具は別途ご用意ください。 さらに、宿泊客のための小型図書館が運営され、朝食は眺望朝食サービスとして提供されます。 朝食メニューはアワビ粥、牛肉、カボチャ、鶏粥、ご飯、卵、パンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室については何が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室については直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについてはどうですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "政府の政策により使い捨て用品の使用が規制されているため、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの使い捨て用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食は何が提供されますか？",
            "answer": "朝食は眺望朝食サービスとして提供されます。朝食メニューはアワビ粥、牛肉、カボチャ、鶏粥、ご飯、卵、パンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 390
    }
}